連係黃金商場做電腦生意嘅科卓都搵到幾十萬件N95返黎，柒婆究竟做乜野？

唔好俾公營醫護
政府收納稅人人工
It’s their job
唔好走來幫人做埋野阻礙市民認清政府幾垃圾無能

唔想分黃藍都好
收成本加mark up
賺左儲住日後你心再投入運動用

如果你捐/賣俾公營醫護
係大白掌摑之前因裝備不足/要求封關而罷工嘅醫護
幫緊政府藍屍抹黑醫護手足

唔好比醫護 醫護既物料係政府提供既 政府唔想比醫護又年年減醫療開支 香港人仲要幫政府補飛?
係就去天橋底派比班流浪人士 個堆真係無人理

不嬲都係出標書等人黎賣
突然變成要周圍搵人賣 邊識做呀